徵婚，我男找女，英籍，有房，在倫敦，先懷孕，後登記，保證留英

因為現代避孕技術太先進了，先登記後懷孕這種傳統婚姻係對男方『最沒保障』嘅結婚方式。所以我係要求先懷孕後登記。只要一懷孕，我就會登記，立此為據。因為我係英國國籍，所以這個孩子在哪里出生都有英國國籍，也無論他／她媽媽是不是合法移民，這個孩子都有英國國籍。我係有足夠實力保證妳能留在英國同我一齊建立家庭。如果有想為身份而找我的女士，我都非常歡迎。因為我係要和妳建立家庭，所以你不想留英，我更緊張，如果妳不想留英，也不用聯繫我了。

我在倫敦。有英國國藉。離過婚，沒小孩，想要小孩，有房，現在剛42歲。可以考慮我嗎？

如果您想找一起奮鬥的人。我相信我也合適。我正在自己做生意，也想有個幫手。

我想找的人的條件：1，你是個女的。2，最好25歲，其他年齡都可以，但超過37就免了。3，願意生孩子，我係一定要孩子，如果不打算生孩子的，請不要打擾。4，如果不是近期內想結婚的，也請不要聯繫。5，學歷越高越好，但低的都可以聯繫我。6，歡迎沒有工作的女生聯繫我。如果妳已經有工作，請先想好妳是否願意「放棄工作來倫敦」才聯繫我，免得大家浪費時間。

最後，我再重申，我要先懷孕，再立刻登記。這是對雙方的最大保障。當然，如果妳覺得可以說服我先登記後懷孕，也可以聯繫我。或者妳是持開放心態，兩種情況都可以考慮，也歡迎聯繫我。

轉貼：

好大隻蛤拿隨街跳

男的也能懷孕

呃蝦條

24

有咗三個月申唔申請得 (幫朋友問

其實男人要溝女都好易啊，只有個發達國家嗰國籍離過婚都可以要求搵個細自己差唔多20歲+高學歷嘅女仔，仲要人地會話「好大隻蛤拿隨街跳」...

保證留英 咪屈呢位大哥

個佬不育嘅點計

屌．．．我個撚樣都正過佢

下面即刻有：

防骗提示 远离骗子

想要孩子 唔同佢生咪得

佢除左個英籍同倫敦有層樓之外
智力 樣貌 年齡 可能學歷都輸普通人10條街

我再重申，我要先懷孕，再立刻登記。這是對雙方的最大保障。

佢只係係倫敦有間房

利伸：真心

唔好意思智力係輸成條廣東道

乜撚嘢有房

因為現代避孕技術太先進了，先登記後懷孕這種傳統婚姻係對男方『最沒保障』嘅結婚方式。

除左英籍同屋,冇其他優勢

英藉（BN(O))